放唔低 離不開嘅你 我地一齊傾下計 再重新去愛啦

我自己同ex.分左手兩個月，知道呢段時間最需要同人地傾訴。
同大家分享自己嘅故事同諗法，會更加容易放低。
你另一半比帽你戴？想同前度復合？
對愛情冇晒希望？覺得同另一半好冇將來？
拍左幾年對方突然話分手？
呢啲我都經歷過。
所以有咩諗唔通，大家不如一齊傾下？
留comment又得
驚自爆TG都得

大家一齊留低你地嘅故事啦

我都就黎兩個月啦絲打

又係你呀獅子座矮妹🌝🌝🌝

成日係感情台周圍叫春仲唔係我

我都係分左兩個月
好想佢可以返黎

老是常出現的你

唔好想啦 let him go!!!

好得閒啊嘛，又冇人吹水。

一齊左6年 好心痛

tg可以嗎 我怕比佢見到

same 都係6年

我仲未分 但我真係唔知點處理

講黎聽下 tg你

點解分開？
雖然好老土，但都係果句，愛你嘅人，唔會捨得離開你。

我都分開左 仲接受緊 好痛苦

之前發生左好多事，搞到我地之間出現左好多問題，佢好似有d迷失左咁。佢話想自己解決自己嘅問題，變得更好先返黎重新追我愛我。。。

如果咁易就好啦

點解分開呀？

分咗三年一個月😔
到今時今日重好想同覺得佢會返泥
Whatsapp 會單機同佢傾計
身邊有人想發展但都turn down 咗
無謂害人啦

要學識放低真係好難，但三年時間，你已經傷得夠深
有時候，放低真係好講timing，你會有一個叮一聲嘅moment清醒。
唔好再text佢，放眼世界，你已經錯失左幾個可以發展嘅對象，醒喇巴打

一齊得太快？佢未投入到 唔識愛

分左兩個月，有冇咩後續/ 聯絡咁？

一齊左幾耐？

一路都有whatsapp，feel 到佢重係好關心我。唔知幾時佢先會返黎呢？又唔知係咪真係會返

Set個time limit比自己，你都痛苦左兩個月，你要無了期咁等落去咩？
佢關心你，未必係愛情，有可能只係感情。